原價急放戲飛2張apm toy story 4 粵語版2D 今晚9:35

突然病咗發燒唔想去睇

今晚9:35 pm 位置F8,9

$85x 2

人係觀塘，有巴絲打想要請pm

btw, 721 港島見

1蚊收

原價

咁75 蚊啦病到懵撚咁

樓主有力上黎開po出去交收
無力睇戲

自己去退飛啦

入戲院黑蚊蚊
休息幾舒服

2個位仲可以打橫訓
170蚊休質睡眠

2蚊

去睇啦 今集好睇

原票放果下真係on99
屌你我直接去戲院買咪得囉，你個位靚d呀？半價就就差唔多

原價你戇鳩

唔好咁衰啦

$2.5

八點啦
有無諗過減下個價位

通常去唔到都直接請人睇，臨急臨忙有時請都好難先搵到人

8點半 樓主安好嗎

仲有幾分鐘，放左未?